俄羅斯堪察加

小弟計劃緊貝加爾湖～堪察加～海參威咁玩，不過睇過啲post話堪察加唔係個個去得，有冇絲巴去過?我拎特衰護照打算6～7月出發，唔該晒大家

本身都想去堪察加,但香港去機票好貴